發覺MTR好耐冇壞過

原來地鐵係可以咁長時間唔壞

利申搭巴士好耐 好掛住4線故障同火車全停嘅日子

巴士都係藍

冇人坐咪冇壞囉

香港人返工咪又係一車車咁入去
冇咗某國嘅人就真

膠鐵喺唔少方面(興建、維修、班次等)真係完勝全成界所有鐵路
但衰鳩加價同721 831

今日咪壞完囉

太耐沒搭，有冇壞過都唔知

笑𠹌到

其實MTR最撚大問題係好撚多foodpanda 城管搞屎棍
(太耐冇搭唔知係咪仲係粉紅色衫)
心諗我成人正價仲要查鳩我飛做乜撚嘢
更加唔講佢哋當自己土皇帝咁打人話「執法」

冇留意到，邊條？

東涌線, 係香港站壞車

因為有人包底
所以咪可以有咁盡洗咁盡囉

少咗支那人+少咗支那人拖 gip+少咗人搭+班次疏番變番正常負載量, 咪冇再壞,
同埋 d 扶手電梯都冇乜炒既新聞

已經對入黨鐵個感覺好陌生

清你平時行路返小學？

自己渣車or call黃的
幫襯藍圈仲咁多籍口

渣車你去邊間油站入油?

但係一壞就壞到咁撚樣
但真係耐到港人唔撚記得哂了

電動車

香港定九龍新界叉電?

ching 唔識踩單車？

早兩日觀塘線都有壞
但mtr mobile唔會報